早午。

跟牛跟肉（點cookguide）整，很好味
很飽肚

啲相係咩機影？

很厚

三星A76

佢話推推推就可以咁高
兩隻蛋

好似m血

出街食黃店啦
but
樓主肥仔?

你啡m
要睇醫生 血氣不足

唔出街了
is 十分肥

牛餐肉

好恐怖既顏色

隻手同我差唔多
5月開始好好減肥啦

好似幾好味

儲下錢，黎緊換下機

我屋企人話用得就唔好換
何況冇錢

is 但好甜 可能因為有花生醬

我一定矮你好多

朱古力醬

時勢唔好無法啦。第日先囉

多士好食？一直都好想去中環試下

想摸弘嘅手仔

好食 但有啲甜 可能因為有花生醬
太濃用刀尖刮走就可以

很軟的

又滑